（求救）有冇巴絲斷過阿基里斯筋

由保護靴轉返著普通波鞋嗰時，對腳係咪會又腫又痛？問醫生佢話正常，叫我拉下筋紓緩，但隻腳腫其實拉唔到筋 而家日日返完工對腳都好腫好痛

推

敷下冰 做下gentle既足踝運動 (向前向後, 掂到痛就返轉頭)
慢慢做 做下做下你個pain-free range會大左 到時再做拉筋囉

師兄有斷過？有冇印象大約會腫幾耐呀？

冇斷過 不過見過人斷過
腫幾耐睇你本身有幾傷
我相信你都係partial tear
做下D運動 敷下冰 每次敷15分鐘 慢慢會好D

全斷呀... 做過兩次手術 上年傷喇...

醫生有冇轉介你物理治療呀

有，佢話腫好正常 但上網search過又唔見其他人提及有腫呢個過程，我都腫咗成個星期喇

你做完手術幾耐呀

第二次做係2月尾

其實你隻腳一路都有腫架啦
只係之前你著住隻保護靴唔覺姐

Kobe

斷過，其實痛都要夾硬做，因為小腿冇用一排，左右大細腳，要操番大縮左果邊。。。

其實腫就一定，而且斷左果邊永遠都會腫過冇斷果邊少少。搞到我而家買鞋都買大左半號

清斷咗幾耐呀？

買塊rocker board返屋企 坐係凳度 放哂兩隻腳上去塊板 前後郁下 每次做10分鐘 然後再拉筋

咦 正喎！係邊有得賣㗎？啱啱google唔太見到

踩落地好怨痛

呢層我又唔知wor
你去D復康用品店睇下有冇

5年前斷左，手術後半年先打得番籃球

唔通巴打係physio?

的第一次係公立醫院做 屌佢老味做得勁差，三個月後照MRI根本斷咗條筋冇縫返埋，第二次搵私家做話傷口入面有好多爛咗嘅組織 而家成年都未做得運動

我果時都係公立做，住左成個星期先排到做手術，冇微創，全身麻醉傷口極大條痕又粗，好彩叫連番埋情況都ok....

好彩你唔係微創 我第一次就係微創 第二次個私家醫生話因爲錯過左第一次駁，到第二次手術條筋已經硬咗 駁返都易斷